好多連登仔仲係搞緊分化，一意見唔同就屈你三毛

依啲時候大家有唔同意見好正常，但唔洗一有不同意見就屈人三毛呀， 咁樣正正中晒共匪計謀 令你內哄互相猜疑 自我分裂成一盤散沙

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰
不沉船
兄弟爬山，各有各做，互相支援
（唔妥武漢就印多幾千張五大訴求瘋狂派，唔駛係連登當對方係仇人咁屌）

五大訴求缺一不可
1.撤回條例
2.釋放義士
3.取消暴動定性
4.追究警方濫用武力鎮壓
5.落實雙普選